【緊急求救】係粉嶺中心附近見到隻流浪狗！！

係粉嶺附近見到流浪狗 左前臂有傷口 一直流緊血
已餵麵包同水 真心問可以點幫佢？
除咗call愛協
ps 屋企唔方便收留

推

點解機會不在我身上
利申 唔知

push

Pish

上fb個d救狗page

Call 毛孩守護者

話說啱啱買完嗰啲麵包 但隻狗唔係好食
咁我就諗住去惠康買狗糧俾佢食啦
跟住買完返嚟之後 有家人就行過問我想做乜嘢
我話我想餵佢見佢有傷口幾慘 又流浪咁
之後佢地話 隻狗係有主人嘅 只係個主人可能對佢差啲 但係個傷口都有幫佢搽野 但係就放養嘅
不過個心都定一定
sorry 我自己硬膠咗自作多情

屌 個主人咁仆街

btw sd哂去d愛貓狗page 唔知點收科

下次唔好亂開地方名，除非有必要開比人知黎幫手

比痴線佬知左就慘

sorry 我緊張得濟冇諗咁多 下次會注意返

推 今晚仲要咁凍

食陣狗糧定一定先

樓主都係好心啫 擺低狗糧比佢食啦好慘

比個紙箱佢啦今晚咁凍

pish